一人一個喺IG疑似買到假嘢經歷

等各位小心 避免中伏

我先 Manhood Nike長襪 買完返去 一眼就知係假

On9先係ig shop買野

好多

又會比人話ig買嘢on9㗎啦

Fbable 買過champion hoodie
勁薄仲要條繩係有粒透明膠包住
同我自己係外國網買啲料差勁遠
我自己買都未試過條繩係透明膠
通常得條繩或者係鐵
唔知係假定係版本問題 但我自己買咁多從來未試過係咁
從此無幫襯過igshop